# This file was generated by WPML
# WPML is a WordPress plugin that can turn any WordPress site into a full featured multilingual content management system.
# https://wpml.org
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit\nProject-Id-Version:WPML_EXPORT\nPOT-Creation-Date: \nPO-Revision-Date: \nLast-Translator: \nLanguage-Team: \nLanguage:en\nMIME-Version: 1.0\n"

# $tabs[ 'display' ] = array(
# 'menu_title'	=> __( 'Display', 'toolset-maps' ),
# 'title'			=> __( 'Display', 'toolset-maps' )
msgid "Display"
msgstr "顯示"

# $extra_content_api_key = sprintf(
# __( '<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><strong>You wil need a Google Maps API key</strong> to display Toolset Maps address fields on a map. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</p>"
msgstr "<p><strong>您需要Google Maps API密鑰</strong>以在地圖上顯示Toolset Maps地址欄位。更多資訊請參見%1$s我們的文件%2$s。</p>"

# . '<p style="font-weight: bold;">'
# . __( 'Want to show this address on a map?', 'toolset-maps' )
# . '</p>'
msgid "Want to show this address on a map?"
msgstr "要在地圖上顯示此地址？"

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '1. Display a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "1. Display a Google Map"
msgstr "1. 顯示Google地圖"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item.', 'toolset-maps' ) . '</dt>'
# . '</span>'
msgid "Click on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Map</strong> item."
msgstr "按一下<strong>欄位和視圖</strong>按鈕，找到<strong>Google地圖</strong>部分，按一下<strong>地圖</strong>項目。"

# . '<p>'
# . '<strong>' . __( '2. Add a marker to the map', 'toolset-maps' ) . '</strong>'
# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
msgid "2. Add a marker to the map"
msgstr "2. 在地圖上添加一個標記"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:', 'toolset-maps' )
# . '<br />'
msgid "Click again on the <strong>Fields and Views</strong> button &rsaquo; find the <strong>Google Map</strong> section &rsaquo; click on the <strong>Marker</strong> item. Now, fill the marker settings:"
msgstr "再次按一下<strong>欄位和視圖</strong>按鈕，找到<strong>Google地圖</strong>部分，按一下<strong>標記</strong>項目。現在，填寫標記設定。"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Map ID</strong>: same as the Map ID set for your Map"
msgstr "<strong>地圖ID</strong>：與您的地圖設定的地圖ID一樣"

# . '<span style="margin-left:20px;">'
# . __( '<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field', 'toolset-maps' )
# . '</span>'
msgid "<strong>Marker address comes from</strong>: your Google Maps field"
msgstr "<strong>標記地址來自</strong>：您的Google地圖欄位"

# . sprintf(
# __( '%1$sToolset Google Maps documentation%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'displaying-the-map' ) ) . '" target="_blank">',
msgid "%1$sToolset Google Maps documentation%2$s"
msgstr "%1$sToolset Google Maps文件%2$s"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>outside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "將游標放在<strong>循環輸出</strong>中的視圖循環<code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code><strong>之外</strong>。"

# . '<span style="display:block;margin-left: 14px;">'
# . __( 'Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>.', 'toolset-maps' )
# . TOOLSET_ADDON_MAPS_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "Place your cursor <strong>inside</strong> the View loop <code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code> in the <strong>Loop Output</strong>."
msgstr "將游標放在<strong>循環輸出</strong>中視圖循環<code>&lt;wpv-loop&gt; &lt;/wpv-loop&gt;</code><strong>之內</strong>。"

# . sprintf(
# __( 'You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'views' ), 'https://wp-types.com/home/toolset-components/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You need the %1$sViews plugin%2$s to display maps and add markers to them"
msgstr "您需要%1$sViews插件%2$s來顯示地圖並向它們添加標記"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-map" name="value-output" value="map" checked="checked" />'
# . __( 'Display the address on a Google Map', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address on a Google Map"
msgstr "在Google地圖上顯示地址"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-address" name="value-output" value="address" />'
# . __( 'Display the address as text', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '</li>'
msgid "Display the address as text"
msgstr "顯示地址為文字"

# . '<input type="radio" class="js-types-modal-css-output-address-field" id="types-modal-css-output-coordinates" name="value-output" value="coordinates" />'
# . __( 'Display the latitude/longitude coordinates of the address', 'toolset-maps' ) . '</label>'
# . '<div class="js-types-modal-output-address-extra-for-coordinates" style="display: none; margin-left: 25px;">'
msgid "Display the latitude/longitude coordinates of the address"
msgstr "顯示地址的緯度/經度座標"

# . '<p>'
# . __( 'Available placeholders:', 'toolset-maps' )
# . '<ul>'
msgid "Available placeholders:"
msgstr "可用的佔位符："

# 'wp_version'	=> '3.3',
# 'title'			=> __( 'Address', 'toolset-maps' ),
# 'icon_class'	=> 'fa fa-map',
msgid "Address"
msgstr "地址"

# echo sprintf(
# __( '<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps. Find more information in %1$sour documentation%2$s or visit the %3$sToolset Maps settings page%4$s."
msgstr "<strong>您需要使用Google地圖API密鑰</strong>才能使用Toolset Maps。在%1$s我們的文件%2$s中查找更多資訊，或訪問%3$sToolset Maps設定頁面%4$s。"

# 'slug'	=> 'maps',
# 'title'	=> __( 'Maps', 'wpv-views' )
# );
msgid "Maps"
msgstr "地圖"

# 'slug'		=> 'maps-api-key',
# 'title'		=> __( 'Google Map API key', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Google Map API key"
msgstr "Google Map API密鑰"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'Google Maps API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "Google Maps API key"
msgstr "Google地圖API密鑰"

# echo sprintf(
# __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href="%1$s" target="_blank">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services.', 'toolset-maps' ),
# 'https://console.developers.google.com'
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps. You will need to create a <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">project in the Developers console</a>, then create an API key and enable it for some specific API services."
msgstr "<strong>需要</strong>Google Maps API密鑰以使用Toolset Maps。您將需要<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">在開發者控制台中創建項目</a>，然後創建一個API密鑰，為某些特定的API服務啟用它。"

# echo sprintf(
# __( 'You can find more information in %1$sour documentation%2$s.', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "You can find more information in %1$sour documentation%2$s."
msgstr "您可以在%1$s我們的文件%2$s中找到更多資訊。"

# 'type' => 'capability',
# 'message' => __( 'You do not have permissions for that.', 'wpv-views' )
# );
msgid "You do not have permissions for that."
msgstr "您沒有該權限。"

# $toolset_maps_settings_link = Toolset_Addon_Maps_Common::get_settings_link();
# $actions['settings'] = '<a href="' . $toolset_maps_settings_link . '">' . __( 'Settings', 'toolset-maps' ) . '</a>';
# }
msgid "Settings"
msgstr "設置"

# $plugin_link,
# __( 'Toolset Maps 1.3.0 release notes', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps 1.3.0 release notes"
msgstr "Toolset Maps 1.3.0發行說明"

# array(
# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Show/Hide coordinates"
msgstr "顯示/隱藏座標"

# 'showhidecoords'	=> __( 'Show/Hide coordinates', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

# 'latitude'			=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

# 'longitude'			=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Use this address"
msgstr "用這個地址"

# 'usethisaddress'	=> __( 'Use this address', 'toolset-maps' ),
# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
msgid "Closest address: "
msgstr "最近的地址："

# 'closestaddress'	=> __( 'Closest address: ', 'toolset-maps' ),
# 'autocompleteoff'	=> __( 'We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually.', 'wpv-views' )
# )
msgid "We could not connect to the Google Maps autocomplete service, but you can add an address manually."
msgstr "我們無法連接到Google地圖自動填充服務，但您可以手動添加地址。"

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

# 'setting_saved'			=> __( 'Settings saved', 'toolset-maps' ),
# 'duplicate_style_warning' => __( 'Cannot upload: JSON style with that name already exists!', 'toolset-maps')
# );
msgid "Cannot upload: JSON style with that name already exists!"
msgstr "無法上傳：使用該名稱的JSON樣式已經存在！"

# return sprintf(
# __( 'The pair of coordinates %1$s passed is not valid', 'toolset-maps' ),
# $address
msgid "The pair of coordinates %1$s passed is not valid"
msgstr "傳遞的%1$s座標對無效"

# if ( is_wp_error( $response ) ) {
# return __( 'wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API.', 'toolset-maps' );
# }
msgid "wp_remote_get could not communicate with the Gogle Maps API."
msgstr "wp_remote_get無法與Gogle Maps API通信。"

# return sprintf(
# __( 'wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "wp_remote_retrieve_body could not get data from the the Gogle Maps API response. URL was %s"
msgstr "wp_remote_retrieve_body无法从Gogle Maps API响应获取数据。URL是%s"

# return sprintf(
# __( 'ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "ZERO_RESULTS - No location found for the entered address. URL was %s"
msgstr "ZERO_RESULTS - 輸入的地址找不到地點。URL是%s"

# return sprintf(
# __( 'INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s', 'toolset-maps' ),
# $url
msgid "INVALID_REQUEST - Invalid request. Did you enter an address? URL was %s"
msgstr "INVALID_REQUEST - 無效的請求。您輸入了一個地址嗎？網址是%s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $data->status,
msgid "%1$s - Something went wrong while retrieving your map, please ensure you have entered the short code correctly. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - 檢索您的地圖時發生錯誤，請確保您輸入了正確的簡碼。網址是%2$s"

# return sprintf(
# __( '%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s', 'toolset-maps' ),
# $response['response']['code'],
msgid "%1$s - Unable to contact Google API service. URL was %2$s"
msgstr "%1$s - 無法聯絡Google API服務。網址是%2$s"

# <p>
# <?php _e( "Set your Google Maps API key.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Set your Google Maps API key."
msgstr "設定您的Google Maps API密鑰。"

# $attributes =  $this->getAttr();
# $attributes['placeholder'] = __('Enter address', 'toolset-maps');
# if ( ! isset( $attributes['class'] ) ) {
msgid "Enter address"
msgstr "輸入地址"

# $markup = sprintf(
# __( '<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'api-key' ), 'https://wp-types.com/documentation/user-guides/display-on-google-maps/' ) . '" target="_blank">',
msgid "<p><small><strong>You need a Google Maps API key</strong> to use Toolset Maps address fields. Find more information in %1$sour documentation%2$s.</small></p>"
msgstr "<p><small><strong>您需要Google Maps API密鑰</strong>以使用Toolset Maps地址欄位。在%1$s我們的文件%2$s中找到更多資訊。</small></p>"

# $wpv_addon_maps_dialogs_localization = array(
# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
msgid "Insert link"
msgstr "插入連結"

# 'insert_link'			=> __( 'Insert link', 'toolset-maps' ),
# 'close_dialog'			=> __( 'Close', 'toolset-maps' ),
# 'latitude'				=> __( 'Latitude', 'toolset-maps' ),
msgid "Close"
msgstr "關閉"

# 'longitude'				=> __( 'Longitude', 'toolset-maps' ),
# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types custom field"
msgstr "Types自訂欄位"

# 'types_postmeta_field_label'		=> __( 'Types custom field', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
msgid "Types termmeta field"
msgstr "Types termmeta欄位"

# 'types_termmeta_field_label'		=> __( 'Types termmeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field_label'		=> __( 'Types usermeta field', 'toolset-maps' ),
# 'types_field_options'	=> $types_opt_array,
msgid "Types usermeta field"
msgstr "Types usermeta欄位"

# 'generic_field_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Field slug"
msgstr "欄位別名"

# 'posts'		=> __( 'Field slug', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
msgid "Taxonomy field slug"
msgstr "分类字段别名"

# 'taxonomy'	=> __( 'Taxonomy field slug', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User field slug', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User field slug"
msgstr "使用者欄位別名"

# 'id_attribute_label'	=> array(
# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Post ID"
msgstr "文章ID"

# 'posts'		=> __( 'Post ID', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
msgid "Term ID"
msgstr "詞彙ID"

# 'taxonomy'	=> __( 'Term ID', 'toolset-maps' ),
# 'users'		=> __( 'User ID', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "User ID"
msgstr "使用者ID"

# 'geolocation_field_labels' => array(
# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
msgid "Render the map immediately and then add visitor location"
msgstr "立即渲染地圖，然後添加訪客位置"

# 'radio_immediate' => __( 'Render the map immediately and then add visitor location', 'toolset-maps' ),
# 'radio_wait' => __( 'Wait until visitors share their location and only then render the map', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Wait until visitors share their location and only then render the map"
msgstr "等到遊客分享其位置，然後才渲染地圖"

# 'marker_source_desc'	=> array(
# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post."
msgstr "您可以為原生父級文章使用$parent，為Types父級文章使用$posttype，或文章ID。預設為當前文章。"

# 'posts_attr_id'			=> __( 'You can use $parent for the native parent post, $posttype for the Types parent post, or a post ID. Defaults to the current post.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID."
msgstr "您可以使用術語ID。"

# 'taxonomy_attr_id'		=> __( 'You can use a term ID.', 'toolset-maps' ),
# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop."
msgstr "您可以使用術語ID。預設為視圖循環中的當前分類術語。"

# 'taxonomy_attr_id_v'	=> __( 'You can use a term ID. Defaults to the current taxonomy term in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user."
msgstr "您可以為當前使用者使用$current，為當前文章的作者使用$author或使用者ID。預設為當前使用者。"

# 'users_attr_id'			=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user.', 'toolset-maps' ),
# 'users_attr_id_v'		=> __( 'You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "You can use $current for the current user, $author for the author of the current post, or a user ID. Defaults to the current user in the View loop."
msgstr "您可以為當前使用者使用$current，為當前文章的作者使用$author或使用者ID。預設為視圖循環中的當前使用者。"

# ),
# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Add another marker icon"
msgstr "添加另一標記圖示"

# 'add_marker_icon'		=> __( 'Add another marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
msgid "Use the same marker icon"
msgstr "使用相同的標記圖示"

# 'use_same_image'		=> __( 'Use the same marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
msgid "Use a different marker icon"
msgstr "使用不同的標記圖示"

# 'user_another_image'	=> __( 'Use a different marker icon', 'toolset-maps' ),
# 'add_a_map_first'		=> __( 'Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map.', 'toolset-maps' ),
# 'clusters'				=> array(
msgid "Remember that you need to add a map first. Then, use its ID here to add markers into that map."
msgstr "請記住，您需要先添加地圖。然後，在這裡使用其ID以添加標記到該地圖。"

# 'clusters'				=> array(
# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
msgid "Conditions for replacing markers with clusters"
msgstr "用聚類取代標記的條件"

# 'extra_options_title'		=> __( 'Conditions for replacing markers with clusters', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal number of markers in a cluster:"
msgstr "聚類中最少的標記數量："

# 'extra_options_min_size'	=> __( 'Minimal number of markers in a cluster:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
msgid "Minimal distance, in pixels, between markers:"
msgstr "標記之間的最小距離（以畫素為單位）："

# 'extra_options_grid_size'	=> __( 'Minimal distance, in pixels, between markers:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
msgid "Maximal map zoom level that allows clustering:"
msgstr "允許聚類的最大地圖縮放級別："

# 'extra_options_max_zoom'	=> __( 'Maximal map zoom level that allows clustering:', 'toolset-maps' ),
# 'extra_options_description'	=> __( 'You can leave all these options blank to use defaults.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "You can leave all these options blank to use defaults."
msgstr "您可以將所有這些選項留空以使用預設值。"

# ),
# 'background_hex_format'	=> __( 'Use HEX format.', 'toolset-maps' ),
# 'can_manage_options'	=> current_user_can( 'manage_options' ) ? 'yes' : 'no',
msgid "Use HEX format."
msgstr "使用HEX格式。"

# 'global_nonce'			=> wp_create_nonce( 'toolset_views_addon_maps_global' ),
# 'add_style_json'        => __( 'Upload a different map style (JSON file)', 'toolset-maps' ),
# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
msgid "Upload a different map style (JSON file)"
msgstr "上傳不同的地圖樣式（JSON檔案）"

# 'default_json'          => array_search( $this->get_saved_option( 'default_map_style' ), $this->get_style_options() ),
# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
msgid "Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS."
msgstr "您的網站運行在不安全的HTTP上，因此您無法獲取訪客的位置。如果您想根據訪客的位置來運行搜尋，則需要將該網站切換為HTTPS。"

# 'unsecure_no_geolocation' => __( 'Your site is running on unsecure HTTP, so you cannot get the location of visitors. If you want to run searches based on the visitors’ location, you need to switch the site to HTTPS.', 'toolset-maps' ),
# 'how_to_move_site'      => __( 'How to move the site to HTTPS', 'toolset-maps' )
# );
msgid "How to move the site to HTTPS"
msgstr "如何將網站遷移到HTTPS"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-reload-settings"><?php echo esc_html( __( 'Options', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Options"
msgstr "選項"

# <li>
# <a href="#js-wpv-addon-maps-focus-interaction"><?php echo esc_html( __( 'Interaction', 'toolset-maps' ) ); ?></a>
# </li>
msgid "Interaction"
msgstr "互動"

# 'slug'	=> 'addon_maps',
# 'title'	=> __( 'Toolset Maps', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Toolset Maps"
msgstr "Toolset Maps"

# );
# echo __( "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site.", 'toolset-maps' )
# . WPV_MESSAGE_SPACE_CHAR
msgid "<strong>Toolset Maps</strong> will include the Google Maps API on your site."
msgstr "<strong>Toolset Maps</strong>將在您的網站上包含Google地圖API。"

# . '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings ) ) . '" target="_blank">'
# . __( 'Check the documentation', 'toolset-maps' )
# . '</a>.';
msgid "Check the documentation"
msgstr "檢查文件"

# 'slug'		=> 'maps-markers',
# 'title'		=> __( 'Map markers', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Map markers"
msgstr "地圖標記"

# 'slug'    => 'style-files',
# 'title'   => __( 'Map styles', 'toolset-maps' ),
# 'content' => $this->render_maps_style_file_options_content()
msgid "Map styles"
msgstr "地圖樣式"

# <p>
# <input id="js-wpv-map-api-key" type="text" name="wpv-map-api-key" class="regular-text js-wpv-map-api-key" value="<?php echo esc_attr( $saved_options['api_key'] ); ?>" autocomplete="off" placeholder="<?php echo esc_attr( __( 'API key', 'toolset-maps' ) ); ?>" />
# </p>
msgid "API key"
msgstr "API密鑰"

# 'slug'		=> 'maps-cache',
# 'title'		=> __( 'Cached data', 'toolset-maps' ),
# 'content'	=> $section_content
msgid "Cached data"
msgstr "快取資料"

# <p class="toolset-alert toolset-alert-info" style="line-height: 1.2em;">
# <?php echo __( 'Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn\'t like it when sites call the address resolution too often.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Google only allows your site to convert 10 addresses to coordinates per second. If you delete too many addresses, the maps on your site may take several page refreshes to display correctly. Google doesn't like it when sites call the address resolution too often."
msgstr "Google只允許您的網站每秒將10個地址轉換為座標。如果您刪除了太多的地址，則您網站上的地圖可能需要重新整理幾次頁面才能正確顯示。Google不喜歡網站太頻繁調用地址解析。"

# return array_merge(
# array( '' => __( 'Default', 'toolset-maps' ) ),
# $this->get_style_options()
msgid "Default"
msgstr "預設"

# $return .= '<p>';
# $return .= __( 'A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps.', 'toolset-maps' );
# $return .= '</p>';
msgid "A Google Maps API key is <strong>required</strong> to use Toolset Maps."
msgstr "<strong>需要</strong>Google Maps API密鑰以使用Toolset Maps。"

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Map', 'toolset-maps' ),
msgid "Map"
msgstr "地圖"

# $data['attributes']['map-api-key'] = array(
# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
msgid "Google Maps API"
msgstr "Google Maps API"

# 'label'			=> __('Google Maps API', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Missing Google Maps API key', 'toolset-maps'),
# 'fields'		=> array(
msgid "Missing Google Maps API key"
msgstr "缺少Google Maps API密鑰"

# 'map_id' => array(
# 'label'			=> __( 'Map ID', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map ID"
msgstr "地圖ID"

# 'required'		=> true,
# 'description'	=> __( 'This is the map unique identifier, used to also add markers to this map.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the map unique identifier, used to also add markers to this map."
msgstr "這是地圖唯一標識符，也用於在此地圖上添加標記。"

# 'map_width' => array(
# 'label'			=> __( 'Map width', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map width"
msgstr "地圖寬度"

# 'placeholder' 	=> '100%',
# 'description' 	=> __('You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container.','toolset-maps'),
# ),
msgid "You can use percentages or units. Raw numbers default to pixels. Percentages depend on the size of the parent container."
msgstr "可以使用百分比或單位。Raw數字預設為畫素。百分比取決於父容器的大小。"

# 'map_height' => array(
# 'label'			=> __( 'Map height', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Map height"
msgstr "地圖高度"

# $data['attributes']['zoom-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
msgid "Map zoom and center"
msgstr "地圖縮放和中心"

# 'header'		=> __('Map zoom and center', 'toolset-maps'),
# 'description'	=> __( 'The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways.', 'toolset-maps' ),
# 'fields'		=> array(
msgid "The zoom levels can take a value from 0 up to a number that depends on the displayed location. It should be safe to use any number below 18. Zoom and center options can be combined in several ways."
msgstr "縮放級別值可以是從0到取決於顯示位置的數字。使用18以下的任何數字應該是安全的。縮放和中心選項可以以多種方式組合。"

# 'fitbounds' => array(
# 'label'			=> __( 'Adjust automatically', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Adjust automatically"
msgstr "自動調整"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
msgid "Adjust automatically to show all markers at once"
msgstr "自動調整以一次性顯示所有標記"

# 'on'		=> __('Adjust automatically to show all markers at once', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Set zoom center and center manually', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Set zoom center and center manually"
msgstr "手動設定縮放級別和中心"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once.', 'toolset-maps' ),
# ),
msgid "Whether to set the highest zoom level and the best map center that can show all markers at once."
msgstr "是否設定最高縮放級別和最佳地圖中心，以便一次顯示所有標記。"

# 'general_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is more than one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is more than one marker"
msgstr "有多個標記時使用此縮放級別"

# 'single_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Use this zoom level when there is only one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'number',
msgid "Use this zoom level when there is only one marker"
msgstr "只有一個標記時使用此縮放級別"

# 'general_center_lat' => array(
# 'label'			=> __( 'Coordinates for the map center', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Coordinates for the map center"
msgstr "地圖中心的座標"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Latitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Latitude for the center of the map."
msgstr "地圖中心的緯度。"

# 'general_center_lon' => array(
# 'label'			=> __( 'General centering - longitude', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "General centering - longitude"
msgstr "一般中心 - 經度"

# 'default'		=> '0',
# 'description'	=> __('Longitude for the center of the map.','toolset-maps'),
# ),
msgid "Longitude for the center of the map."
msgstr "地圖中心的經度。"

# 'single_center' => array(
# 'label'			=> __( 'Map center with just one marker', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map center with just one marker"
msgstr "只有一個標記的地圖中心"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
msgid "Center the map in the marker when there is only one"
msgstr "當只有一個標記時，以標記作為地圖中心"

# 'on'		=> __('Center the map in the marker when there is only one', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Force the map center setting even with just one marker', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Force the map center setting even with just one marker"
msgstr "即使只有一個標記也強制地圖中心設定"

# 'default'		=> 'on',
# 'description'	=> __( 'Will override the center coordinates set above.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "Will override the center coordinates set above."
msgstr "將覆蓋上面設定的中心座標。"

# $data['attributes']['marker-clustering'] = array(
# 'label'			=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Marker clustering', 'toolset-maps'),
msgid "Marker clustering"
msgstr "標記聚類"

# 'cluster' => array(
# 'label'			=> __( 'Cluster markers', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Cluster markers"
msgstr "聚類標記"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
msgid "When several markers are close, display as one 'cluster' marker"
msgstr "當幾個標記靠近時，顯示為一個「聚類」標記"

# 'on'		=> __('When several markers are close, display as one \'cluster\' marker', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Always show each marker separatedly', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Always show each marker separatedly"
msgstr "始終分開顯示每個標記"

# 'cluster_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Clicking on a cluster icon"
msgstr "點擊一個聚類圖示"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Zoom the map when clicking on a cluster icon"
msgstr "按一下聚類圖示時縮放地圖"

# 'on'		=> __('Zoom the map when clicking on a cluster icon', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do nothing"
msgstr "不做什麼"

# $data['attributes']['extra-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map interaction', 'toolset-maps'),
msgid "Map interaction"
msgstr "地圖互動"

# 'draggable' => array(
# 'label'			=> __( 'Dragging a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Dragging a map"
msgstr "拖動地圖"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Move inside the map by dragging it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Move inside the map by dragging it"
msgstr "通過拖動在地圖中移動"

# 'scrollwheel' => array(
# 'label'			=> __( 'Scroll inside a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Scroll inside a map"
msgstr "在地圖中滾動"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Scroll inside the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Scroll inside the map to zoom it"
msgstr "在地圖內滾動以進行縮放"

# 'double_click_zoom' => array(
# 'label'			=> __( 'Double click on on a map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Double click on on a map"
msgstr "在地圖上按兩下"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Double click on the map to zoom it', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do nothing', 'toolset-maps'),
msgid "Double click on the map to zoom it"
msgstr "按兩下地圖進行縮放"

# $data['attributes']['control-options'] = array(
# 'label'			=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
# 'header'		=> __('Map controls', 'toolset-maps'),
msgid "Map controls"
msgstr "地圖控制"

# 'map_type_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Map type control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Map type control"
msgstr "地圖類型控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
msgid "Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views"
msgstr "顯示地圖類型控制以在路線圖、衛星或地形視圖之間切換"

# 'on'		=> __('Display the map type control to switch between roadmap, satellite or terrain views', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show the map type control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show the map type control"
msgstr "不要顯示地圖類型控制"

# 'zoom_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Zoom controls', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Zoom controls"
msgstr "縮放控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
msgid "Display zoom controls to zoom in and out"
msgstr "顯示縮放控制以放大和縮小"

# 'on'		=> __('Display zoom controls to zoom in and out', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show zoom controls', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show zoom controls"
msgstr "不要顯示縮放控制"

# 'street_view_control' => array(
# 'label'			=> __( 'Street view control', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'radio',
msgid "Street view control"
msgstr "街景控制"

# 'options'		=> array(
# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
msgid "Display a street view control"
msgstr "顯示街景控制"

# 'on'		=> __('Display a street view control', 'toolset-maps'),
# 'off'		=> __('Do not show a street view control', 'toolset-maps'),
# ),
msgid "Do not show a street view control"
msgstr "不要顯示街景控制"

# $styling_fields['marker_icon'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon for markers in this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon for markers in this map"
msgstr "此地圖得標記的圖示"

# $styling_fields['marker_icon_hover'] = array(
# 'label'		=> __( 'Icon when hovering markers on this map', 'toolset-maps'),
# 'type'		=> 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering markers on this map"
msgstr "懸停在此地圖上標記時的圖示"

# $styling_fields['background_color'] = array(
# 'label'			=> __( 'Background color of this map', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'text',
msgid "Background color of this map"
msgstr "該地圖的背景顏色"

# 'default'		=> '#e5e3df',
# 'description'	=> __('Will only be visible when the map needs to redraw a section.','toolset-maps'),
# );
msgid "Will only be visible when the map needs to redraw a section."
msgstr "只有當地圖需要重繪某一部分時才會顯示。"

# $styling_fields['style_json'] = array(
# 'label'         => __( 'Map style', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'select',
msgid "Map style"
msgstr "地圖樣式"

# $data['attributes']['style-options'] = array(
# 'label'		=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
# 'header'	=> __('Map style and marker icon', 'toolset-maps'),
msgid "Map style and marker icon"
msgstr "地圖樣式和標記圖示"

# 'content'   => array(
# 'label'			=> __( 'Text to show while the map is loading', 'toolset-maps'),
# 'type'			=> 'textarea',
msgid "Text to show while the map is loading"
msgstr "載入地圖時顯示的文字"

# 'default'		=> '',
# 'description'	=> __( 'This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This text will only appear before the map is shown. You can use HTML here."
msgstr "此文字只會在地圖顯示之前出現。您可以在這裡使用HTML。"

# $data['attributes']['style-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s"
msgstr "%1$s瞭解如何使用自訂標記和背景 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers and backgrounds »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers and backgrounds', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers and backgrounds"
msgstr "瞭解如何使用自訂標記和背景"

# $data = array(
# 'name'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
# 'label'			=> __( 'Marker', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker"
msgstr "標記"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the unique identifier for the map that this marker belongs to.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the unique identifier for the map that this marker belongs to."
msgstr "這是此標記所屬的地圖的唯一標識符。"

# 'marker_id' => array(
# 'label' => __( 'Marker ID', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Marker ID"
msgstr "標記ID"

# 'required' => true,
# 'description'	=> __( 'This is the marker unique identifier.', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "This is the marker unique identifier."
msgstr "這是標記唯一標識符。"

# 'marker_position' => array(
# 'label' => __( 'Marker address comes from', 'toolset-maps' ),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Marker address comes from"
msgstr "標記地址來自"

# 'options' => array(
# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps post field: "
msgstr "Google Maps文章欄位："

# 'types_postmeta_field'	=> __( 'Google Maps post field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps taxonomy field: "
msgstr "Google Maps分類欄位："

# 'types_termmeta_field'	=> __( 'Google Maps taxonomy field: ', 'toolset-maps' ),
# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
msgid "Google Maps user field: "
msgstr "Google Maps使用者欄位："

# 'types_usermeta_field'	=> __( 'Google Maps user field: ', 'toolset-maps' ),
# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
msgid "Another custom field"
msgstr "另一自訂欄位"

# 'generic_field'	=> __( 'Another custom field', 'toolset-maps' ),
# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
msgid "An address"
msgstr "地址"

# 'address'		=> __( 'An address', 'toolset-maps' ),
# 'latlon'		=> __( 'A pair of latitude and longitude coordinates', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "A pair of latitude and longitude coordinates"
msgstr "經緯度座標對"

# // In order to avoid user confusion, we'll only offer this option if frontend is served over https
# $translated_current_visitor_location_text = __( 'The location of the current visitor', 'toolset-maps');
# if ( $this->is_frontend_served_over_https() ) {
msgid "The location of the current visitor"
msgstr "當前訪客的位置"

# $data['attributes']['data-options'] = array(
# 'label' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
msgid "Marker data"
msgstr "標記資料"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn about marker popups"
msgstr "瞭解標記彈出視窗"

# 'header' => __( 'Marker data', 'toolset-maps' ),
# 'documentation' => '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-title-and-popup' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about marker popups', 'toolset-maps' ) ) . '">' . esc_html( __( 'Learn how to display rich content in the marker popups »', 'toolset-maps' ) ) . '</a>',
# 'fields' => array(
msgid "Learn how to display rich content in the marker popups »"
msgstr "瞭解如何在標記彈出視窗中顯示豐富的內容 »"

# 'marker_title' => array(
# 'label' => __( 'Text to display when hovering over the marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'text',
msgid "Text to display when hovering over the marker"
msgstr "懸停在標記上方時要顯示的文字"

# 'content' => array(
# 'label' => __( 'Popup content', 'toolset-maps' ),
# 'type'	=> 'textarea',
msgid "Popup content"
msgstr "彈出內容"

# 'type'	=> 'textarea',
# 'description' => __( 'This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here.', 'toolset-maps' ),
# )
msgid "This will be displayed as a popup when someone clicks on the marker. You can add HTML and shortcodes here."
msgstr "當有人點擊標記時，這將顯示為彈出視窗。您可以在這裡添加HTML和簡碼。"

# $data['attributes']['icon-options'] = array(
# 'label' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
# 'header' => __('Marker icons', 'toolset-maps'),
msgid "Marker icons"
msgstr "標記圖示"

# 'marker_inherit' => array(
# 'label'		=> __( 'Use the icons settings from the map', 'toolset-maps' ),
# 'type'		=> 'radio',
msgid "Use the icons settings from the map"
msgstr "使用地圖上的圖示設定"

# 'options'	=> array(
# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
msgid "Yes"
msgstr "是"

# 'yes'	=> __( 'Yes', 'toolset-maps' ),
# 'no'	=> __( 'No, use other icons', 'toolset-maps' )
# ),
msgid "No, use other icons"
msgstr "不，使用其他圖示"

# 'marker_icon' => array(
# 'label' => __( 'Icon for this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon for this marker"
msgstr "此標記的圖示"

# 'marker_icon_hover' => array(
# 'label' => __( 'Icon when hovering this marker', 'toolset-maps'),
# 'type' => 'radiohtml',
msgid "Icon when hovering this marker"
msgstr "懸停此標記時的圖示"

# $data['attributes']['icon-options']['documentation'] = sprintf(
# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
msgid "%1$sLearn about using custom markers »%2$s"
msgstr "%1$s瞭解使用自訂標記 »%2$s"

# __( '%1$sLearn about using custom markers »%2$s', 'toolset-maps' ),
# '<a href="' . Toolset_Addon_Maps_Common::get_documentation_promotional_link( array( 'query' => $analytics_strings, 'anchor' => 'marker-icon' ) ) . '" target="_blank" title="' . esc_attr( __( 'Learn about using custom markers', 'toolset-maps' ) ) . '">',
# '</a>'
msgid "Learn about using custom markers"
msgstr "瞭解使用自訂標記"

# $group_data	= array(
# 'name'		=> __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# 'fields'	=> array()
msgid "Google Maps"
msgstr "谷歌地圖"

# $group_data['fields']['reload'] = array(
# 'name'		=> __( '"Reload" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Reload\" button"
msgstr "\"重新整理\"按鈕"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('reload', '" . esc_js( __( 'Map reload', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map reload"
msgstr "地圖重新載入"

# $group_data['fields']['focus'] = array(
# 'name'		=> __( '"Focus on marker" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Focus on marker\" button"
msgstr "\"聚焦於標記\"按鈕"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('focus', '" . esc_js( __( 'Map focus on marker', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map focus on marker"
msgstr "地圖以標記為中心"

# $group_data['fields']['restore'] = array(
# 'name'		=> __( '"Zoom out" button', 'toolset-maps' ),
# 'shortcode'	=> '',
msgid "\"Zoom out\" button"
msgstr "\"縮小\"按鈕"

# 'shortcode'	=> '',
# 'callback'	=> "WPViews.addon_maps_dialogs.wpv_open_dialog('restore', '" . esc_js( __( 'Map restore zoom', 'toolset-maps' ) ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map restore zoom"
msgstr "地圖還原縮放"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-render', '" . __( 'Map render', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map render"
msgstr "地圖渲染"

# __( 'Google Maps', 'toolset-maps' ),
# "WPViews.shortcodes_gui.wpv_insert_popup('wpv-map-marker', '" . __( 'Map marker', 'toolset-maps' ) . "', {}, '" . $nonce . "', this )"
# );
msgid "Map marker"
msgstr "地圖標記"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-reload"><?php _e( 'ID of the map to reload&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-reload" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to reload&#42;"
msgstr "要重新載入的地圖的ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-tag"><?php _e( 'Use this HTML element', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
msgid "Use this HTML element"
msgstr "使用此HTML元素"

# <select id="wpv-addon-maps-link-tag" class="large-text js-wpv-addon-maps-tag" autocomplete="off">
# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
msgid "Link"
msgstr "連結"

# <option value="link"><?php _e( 'Link', 'toolset-maps' ); ?></option>
# <option value="button"><?php _e( 'Button', 'toolset-maps' ); ?></option>
# </select>
msgid "Button"
msgstr "按鈕"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-anchor"><?php _e( 'Use this text&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-anchor" class="large-text js-wpv-addon-maps-anchor" value="" autocomplete="off" />
msgid "Use this text&#42;"
msgstr "使用此文字&#42;"

# </ul>
# <h3><?php _e( 'Extra classnames and styles', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Extra classnames and styles"
msgstr "額外的類名稱和樣式"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-class"><?php _e( 'Classnames', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-class" class="large-text js-wpv-addon-maps-class" value="" autocomplete="off" />
msgid "Classnames"
msgstr "類名"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-link-style"><?php _e( 'Styles', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-link-style" class="large-text js-wpv-addon-maps-style" value="" autocomplete="off" />
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

# <p class="description">
# <?php _e( '&#42; required', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "&#42; required"
msgstr "&#42;必須"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-settings" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Map and marker', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Map and marker"
msgstr "地圖和標記"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-map"><?php _e( 'ID of the map&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-map" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map&#42;"
msgstr "地圖ID&#42;"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-focus-marker"><?php _e( 'ID of the marker to zoom in&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-focus-marker" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="marker" autocomplete="off" />
msgid "ID of the marker to zoom in&#42;"
msgstr "要放大的標記的ID&#42;"

# <div id="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" class="wpv-shortcode-gui-attribute-wrapper">
# <h3><?php _e( 'Mouse interaction', 'toolset-maps' ); ?></h3>
# <ul>
msgid "Mouse interaction"
msgstr "滑鼠互動"

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-hover" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="hover" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Hovering this item acts like hovering on the marker itself', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Hovering this item acts like hovering on the marker itself"
msgstr "懸停在此項目上就像懸停在標記本身上"

# <input type="checkbox" id="wpv-addon-maps-focus-click" class="js-wpv-addon-maps-focus-interaction" value="click" autocomplete="off" />
# <?php _e( 'Clicking this item will also open the marker popup', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Clicking this item will also open the marker popup"
msgstr "點擊此項目也將開啟標記彈出視窗"

# <li>
# <label for="wpv-addon-maps-restore"><?php _e( 'ID of the map to restore&#42;', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text" id="wpv-addon-maps-restore" class="large-text js-wpv-addon-maps-links" value="" data-attribute="map" />
msgid "ID of the map to restore&#42;"
msgstr "要還原的地圖的ID&#42;"

# <div class="wpv-settings-header">
# <h2><?php _e( 'Legacy mode', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# </div>
msgid "Legacy mode"
msgstr "傳統模式"

# <p>
# <?php _e( "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Enable the old Views Maps plugin if you were already displaying some Google Maps with it."
msgstr "如果您已經用舊的Views Maps插件顯示一些Google地圖，則啟用舊的Views Maps插件。"

# <input type="checkbox" name="wpv-map-plugin" class="js-wpv-map-plugin" value="1" <?php checked( $WPV_settings->wpv_map_plugin ); ?> autocomplete="off" />
# <?php _e( "Enable the old Views Map Plugin", 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "Enable the old Views Map Plugin"
msgstr "啟用舊的Views Map插件"

# <button class="js-wpv-map-plugin-settings-save button-secondary" disabled="disabled">
# <?php _e( 'Save', 'toolset-maps' ); ?>
# </button>
msgid "Save"
msgstr "保存"

# ?>
# <p><?php _e( 'Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker.', 'toolset-maps' ); ?></p>
# <div class="wpv-add-item-settings js-wpv-add-item-settings-wrapper">
msgid "Add custom markers here, and use them later when inserting a map or an individual marker."
msgstr "在這裡添加自訂標記，稍後在插入地圖或單個標記時使用它們。"

# <input type="text" id="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl" class="hidden js-wpv-add-item-settings-form-newname js-wpv-addon-maps-custom-marker-newurl" autocomplete="off" />
# <button id="js-wpv-addon-maps-marker-add" class="botton button-secondary js-wpv-media-manager" data-content="wpv-addpn-maps-custom-marker-newurl"><i class="icon-plus fa fa-plus"></i> <?php _e( 'Add a new marker', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </form>
msgid "Add a new marker"
msgstr "添加新標記"

# <p>
# <?php _e( "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "We cache all the addresses used in your maps so we do not need to hit the Google Maps API every time. You can review and delete cached data here."
msgstr "我們會快取您地圖中使用的所有地址，因此我們無需每次都點擊Google Maps API。您可以在這裡檢視和刪除快取的資料。"

# <p>
# <?php _e( "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map.", 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "Note that deleting cached data will not delete any field value, just the stored cache about it. Addresses stored as custom fields or user fields will generate their cache again when rendered inside a map."
msgstr "請注意，刪除快取的資料不會刪除任何欄位值，只是存儲的關於它的快取。存儲為自訂欄位或使用者欄位的地址將在地圖中呈現時再次生成快取。"

# <div id="wpv-dialog-frontend-events-addon-maps-container">
# <h2><?php _e( 'Google Maps events', 'toolset-maps' ); ?></h2>
# <p>
msgid "Google Maps events"
msgstr "谷歌地圖事件"

# <p>
# <?php _e( 'The Google Maps addon triggers some events.', 'toolset-maps' ); ?>
# </p>
msgid "The Google Maps addon triggers some events."
msgstr "谷歌地圖插件觸發一些事件。"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be inited"
msgstr "谷歌地圖將被引用"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map init starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map init starts"
msgstr "地圖開始初始化時會發生這種情況"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-inited" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_inited" />
# <?php _e( 'The Google Map was just inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just inited"
msgstr "谷歌地圖剛剛初始化"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map is inited but before the markers have been inited', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map is inited but before the markers have been inited"
msgstr "當地圖初始化但在標記初始化之前，會發生這種情況"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-init-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_init_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just completely inited', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just completely inited"
msgstr "谷歌地圖剛剛完全初始化"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completely rendered including its markers', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completely rendered including its markers"
msgstr "當地圖重新載入包括其標記完全呈現時，會發生這種情況"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-started" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_started" />
# <?php _e( 'The Google Map is going to be reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map is going to be reloaded"
msgstr "谷歌地圖將被重新載入"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload starts', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload starts"
msgstr "地圖重新載入開始時會發生此情況"

# <input type="checkbox" id="wpv-frontent-event-map-reload-completed" value="1" class="js-wpv-frontend-event-gui" data-event="js_event_wpv_addon_maps_reload_map_completed" />
# <?php _e( 'The Google Map was just reloaded', 'toolset-maps' ); ?>
# </label>
msgid "The Google Map was just reloaded"
msgstr "谷歌地圖剛剛重新載入"

# </label>
# <span class="wpv-helper-text"><?php _e( 'This happens when a map reload is completed', 'toolset-maps' ); ?></span>
# </li>
msgid "This happens when a map reload is completed"
msgstr "地圖重新載入完成時會發生此情況"

# 'filter_type'  => 'maps_distance',
# 'filter_label' => __( 'Map Distance Center', 'wpv-views' ),
# 'value'        => '',
msgid "Map Distance Center"
msgstr "地圖距離中心"

# 'placeholder'  => '30.013056, 31.208853',
# 'description'  => __( 'Please type a comma separated latitude, longitude', 'wpv-views' )
# );
msgid "Please type a comma separated latitude, longitude"
msgstr "請輸入以逗號分隔的緯度和經度"

# function init() {
# $this->frontend_js['geolocation_error'] = __(
# 'Cannot do this search without user location. Error: ',
msgid "Cannot do this search without user location. Error: "
msgstr "無法在沒有使用者位置的情況下執行此搜尋。錯誤："

# $filters['maps_distance'] = array(
# 'name'		=> __( 'Distance', 'toolset-maps' ),
# 'present'	=> 'maps_distance',
msgid "Distance"
msgstr "距離"

# <span class="filter-doc-help">
# <?php echo sprintf( __( '%sLearn about filtering by Distance%s', 'wpv-views' ),
# '<a class="wpv-help-link" href="#" target="_blank">',
msgid "%sLearn about filtering by Distance%s"
msgstr "%s瞭解按距離過濾%s"

# 'type'    => 'data_missing',
# 'message' => __( 'Wrong or missing data.', 'wpv-views' )
# );
msgid "Wrong or missing data."
msgstr "錯誤或丟失資料。"

# 'id'      => $view_id,
# 'message' => __( 'Distance filter saved', 'wpv-views' ),
# 'summary' => Toolset_Addon_Maps_Views_Distance_Filter::toolset_maps_distance_views_filter_get_summary_txt( array( "map_distance_filter" => $distance_filter ) )
msgid "Distance filter saved"
msgstr "已保存距離過濾器"

# $distance_center_summary = '';
# $radius_summary          = $distance_filter['map_distance'] . $distance_filter['map_distance_unit'] . ' </strong> '.__( 'radius of', 'toolset-maps' ).' <strong>';
#
msgid "radius of"
msgstr "半徑"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " address/coordinates provided using <i>"
msgstr "地址/座標提供方式：<i>"

# case 'url_param':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_url_param_name'] . __( '</i> URL parameter', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> URL parameter"
msgstr "</i> URL參數"

# case 'shortcode_attr':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' address/coordinates provided using <i>', 'toolset-maps' ) . $distance_filter['map_distance_center_shortcode_attr_name'] . __( '</i> shortcode attribute', 'toolset-maps' );
# break;
msgid "</i> shortcode attribute"
msgstr "</i> 簡碼屬性"

# case 'user_location':
# $distance_center_summary = $radius_summary . __(' the viewing user\'s location', 'toolset-maps' );
# break;
msgid " the viewing user's location"
msgstr "檢視使用者的位置"

# 'type'    => 'nonce',
# 'message' => __( 'Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Your security credentials have expired. Please reload the page to get new ones."
msgstr "您的安全憑證已過期。請重新整理頁面來獲得新的憑證。"

# 'type'    => 'id',
# 'message' => __( 'Wrong or missing ID.', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Wrong or missing ID."
msgstr "錯誤或丟失ID。"

# 'id'      => $_POST['id'],
# 'message' => __( 'Distance filter deleted', 'toolset-maps' )
# );
msgid "Distance filter deleted"
msgstr "已刪除距離過濾器"

# 'maps_distance' => array(
# 'name'    => __( 'Distance Filter', 'toolset-maps' ),
# 'present' => 'map_distance_filter',
msgid "Distance Filter"
msgstr "距離過濾器"

# 'display-options' => array(
# 'label'  => __( 'Display options', 'toolset-maps' ),
# 'header' => 'Distance filter will allow users to search posts using map distance',
msgid "Display options"
msgstr "顯示選項"

# 'default_distance'          => array(
# 'label'   => __( 'Default filter radius', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'text',
msgid "Default filter radius"
msgstr "預設過濾半徑"

# 'default_unit'              => array(
# 'label'   => __( 'Distance radius unit', 'toolset-maps' ),
# 'type'    => 'select',
msgid "Distance radius unit"
msgstr "距離半徑單位"

# 'compare_field'             => array(
# 'label'    => __( 'Comparison Field', 'toolset-maps' ),
# 'type'     => 'select',
msgid "Comparison Field"
msgstr "比較欄位"

# 'distance_center_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance Center URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance Center URL parameter to use"
msgstr "要使用的距離中心URL參數"

# 'distance_radius_url_param' => array(
# 'label'         => __( 'Distance radius URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance radius URL parameter to use"
msgstr "要使用的距離半徑URL參數"

# 'distance_unit_url_param'   => array(
# 'label'         => __( 'Distance unit URL parameter to use', 'toolset-maps' ),
# 'type'          => 'text',
msgid "Distance unit URL parameter to use"
msgstr "要使用的距離單位URL參數"

#
# $dialog_label = __( 'Distance filter', 'wpv-views' );
#
msgid "Distance filter"
msgstr "距離過濾器"

# ?>
# <h4><?php _e( 'How to filter', 'toolset-maps' ); ?></h4>
# <ul class="wpv-filter-options-set">
msgid "How to filter"
msgstr "如何篩選"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-compare-field"><?php _e( 'Field to compare to', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <select id="wpv-filter-maps-compare-field" name="map_distance_compare_field"
msgid "Field to compare to"
msgstr "要比較欄位"

# <li>
# <label for="wpv-filter-maps-distance"><?php _e( 'Filter Radius', 'toolset-maps' ); ?></label>
# <input type="text"
msgid "Filter Radius"
msgstr "過濾半徑"

# value="address" <?php checked( 'address', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>/>
# <?php _e('Distance center is set using a fixed location:', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set using a fixed location:"
msgstr "距離中心使用固定位置設定："

# value="url_param" <?php checked( 'url_param', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using URL parameter:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using URL parameter:"
msgstr "距離中心使用URL參數設定："

# value="shortcode_attr" <?php checked( 'shortcode_attr', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set using shortcode attribute:', 'toolset-maps') ?></label>
# <input type="text"
msgid "Distance center is set using shortcode attribute:"
msgstr "距離中心使用簡碼屬性設定："

# value="user_location" <?php checked( 'user_location', $distance_settings['map_center_source'] ); ?>>
# <?php _e('Distance center is set from user location.', 'toolset-maps') ?></label>
# </li>
msgid "Distance center is set from user location."
msgstr "距離中心從使用者位置設定。"

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-value"><?php _e( 'Show results within', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="number" min="0" id="toolset-maps-distance-value"
msgid "Show results within"
msgstr "顯示結果於"

# <div class="form-group">
# <label for="toolset-maps-distance-center"><?php _e(' of ', 'toolset-maps' ) ?></label>
# <input type="text" min="0" id="toolset-maps-distance-center"
msgid " of "
msgstr "/"

# required>
# <button class="fa fa-location-arrow btn btn-default js-toolset-maps-distance-current-location"><?php _e( 'Use My Location', 'toolset-maps' ); ?></button>
# </div>
msgid "Use My Location"
msgstr "使用我的位置"

# <div class="form-group">
# <input type="submit" value="<?php _e( 'Refresh results', 'toolset-maps' ); ?>"/>
# </div>
msgid "Refresh results"
msgstr "重新整理結果"

# <?php
# _e( 'Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2', 'toolset-maps' );
# ?>
msgid "Toolset - Google Maps Addon was <strong>deactivated</strong>! You need at least WP Views 1.11.1 or Types 1.8.9 or CRED 1.4.2"
msgstr "Toolset - Google Maps插件<strong>已停用</strong>！您需要至少WP Views 1.11.1或Types 1.8.9或CRED 1.4.2"